黃洋達揚言三年後超越蘋果日報，宜家呢？

熱血公民與熱血時報 - 黃洋達揚言超越《蘋果日報》(2014年12月12日 )

今日係三年後嘅12月12日

收皮速度超越左蘋果，好似係